仲有幾多人未明：和理非》政府9up激嬲市民 〉勇武》和理非

已經講左10萬次個遊戲係咁玩

金鐘人唔好留太夜啦，自己量力而為，唔好為留而留

自推

抗爭風火輪

推

呢個係最重要既信條，可以解決好多而家既爭執

pusu

等睇聽日林鄭班撚樣點樣出黎9up 激嬲香港人啦

一定要堅持住呀

岑子傑果句

「如果林鄭（特區政府）唔回應和理非訴求，就系煽動激烈抗爭」

即刻明曬

無錯，你勇武都要有人支持架嘛，等政府聽日出黎再一次激嬲香港人先行動啦

所以應該返屋企食過飯先 睇下有咩回應先再next step

無錯，不爭朝夕

今日和理非完，deadline 831ok?

金鐘啲人走啦

好 幫手叫人走先啦

push